長期背痛，想換床褥，有冇邊隻牌子嘅床褥介紹？

長期背痛，睇完醫生，醫生建議換張軟少少嘅床褥，而家個張太硬，
試過個啲咩喜居樂，愛皇健，成六七千一張，覺得唔係好啱我
跟住試過張Sealy,有張Response Premium,試完覺得好正，不過特價都要8千幾
今日試左Emma,又覺得幾好，五千頭就有交易，性價比好高，係我諗住扑槌之際，又見到有個牌子叫Noa,好似又幾好，都係賣泡膠床褥
有冇巴打試過，Noa 質素係點

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

emmas 澳洲果幾張評價唔錯

emmas同emma係兩個牌子黎
emmas 澳洲造個幾張我試過，係幾舒服，不過折完張張都仲過萬

之前椎間盤膨出
而家用緊sealy

Sealy同Simmons,Tempur都試過，真心好舒服
我睇啱個張Sealy,折完都8千幾
而Emma我試完就覺得有Sealy 嘅7-8成，但係平三千幾
其他泡膠牌子，好似Skyler,Ecosa,睇完人地啲瞓後感已經Foul,係唯獨Noa冇乜相關資料睇到

要等減價

床褥未試過,之前頸痛換咗tempur枕頭真係好好多,但床褥太貴我唔捨得...

澳洲造個啲正價成兩萬，減完都仲係萬幾

枕頭都千幾蚊個